(viu tv) 周六好戲勢: 魔警

Live

點解咁遲先到
張家輝自己坐的士血都輸埋

救佢有乜所謂 咪重好有機會打佢一身

吳彥祖靚仔到

岀哂水

小智long time no c

Viu 成日播伏片

cut jo

11哥

Bingo升左職

點會叫時沙做警長

呢套戲咁撚多人做

呢套唔掂

警署警長
員佐級最高級，有得著白衫

痴撚線唔係鎖喺機留病房㗎咩

醒到

突破盲腸

重犯同啲普通病人一齊瞓

呢啲係常識
cctvb套鐵探黑仔都鎖羈留病房啦

呢套係扮徐步高?

警車唔防彈

啲畫面全部都黑猛猛咁樣

冇人睇？

未睇過呢套

睇緊.....
其實個個都心理有問題

頭半粒鐘無睇，可唔可以簡單講下

催眠到咁柒

痴線佬差佬

悶到嘔 轉台

淨係睇吳彥祖都夠 全盛時期

全盛係新紥師妹個期

新警察故事靚仔到

入場睇過啦,吳彥祖FF將自己代入咗張家輝ma

痴線劇情

記得Poster仲係張家輝大頭

悶到嘔 x2

黑警

係咪有幕係山屋到強姦盲眼妹?

完左事啦

係有啲悶

祖哥1條友vs all

係大酒店拍 拍得片好過啦

代入角色

依條屍係婆婆個警察仔？

咩事韓江突然死咗

仲意為張家輝先係主角

黑眼圈大到

下星期

連登女神

你講邊個先

不如我地....

跌咗落山

真。痴左線了

D人死哂

條女幾正

好似打緊機咁

其實係點

係咪全部ff出黎

痴線 啲劇情好正

如果張家輝做吳祖彥祖個角色就好睇好多

戲入面講到黑警幾咁勇
現實

全部死撚晒

步步高鍾意玩火？

因果

失望，同徐步高無咩關係

點解有兩個張家輝

執漏咗兩個呀

張家輝姐係點???
睇唔明